求共識 請求10月1日後為印尼女記者攪遊行

印尼人唔係condom！

agger

直接近距離射擊！香港人唔幫？？

推上國際

如果印尼人自己都唔出聲要搞遊行，

我地只不過係借呢一個意外過橋，名副其實condom

要睇下印尼人自己出唔出聲先

爆左眼球 證實盲咗

係唔係要出聲 幫佢先